
                      ...] Las mismas sensaciones que nos dejó Los Vengadores nos vuelve a dejar La era de Ultrón: mucha acción, de hecho empieza con los Vengadores en plena pelea, y los toques de humor de siempre, hasta el malvado Ultrón tiene sentido del humor y del sarcasmo, podemos oírle decir algo así como que los humanos son tan torpes que tienen el mejor de los metales y lo usan para hacer un frisbee gigante, refiriéndose al material del escudo del Capitán América. Además, en esta ocasión se profundiza en los aspectos más humanos de los súper héroes, gracias a los poderes mentales de Wanda Maximoff sabremos cuáles son sus miedos, conoceremos a la familia de Clint Barton (Ojo de Halcón) y veremos evolucionar la estrecha relación que hay entre Natasha Romanoff y el doctor Banner, ella es la única que sabe calmarle y hacerle regresar a su condición humana.
Un blockbuster, por definición, es una producción de elevado presupuesto, con grandes estrellas en su reparto, potentes efectos especiales y todos sus detalles cuidados al milímetro para arrastrar al público en masa a las salas… y eso no tiene que ser necesariamente malo. Al contrario, la gente de Disney y Marvel han dado con la fórmula y parece que les resulta fácil crear uno tras otro, de nuevo nos ofrecen una película coral bien equilibrada donde los tiempos está muy bien repartidos y hay tiempo para saber de cada personaje individualmente, la historia vuelve a ser interesante, hay emocionantes escenas de acción, es visualmente impactante con asombrosos efectos especiales y un 3D que te hace ser parte del espectáculo, las dos horas y veinte no se hacen largas ya que el ritmo no decae, resultando ser una experiencia extraordinariamente divertida sin perder intensidad en las escenas más dramáticas.
        
            